罷交稅，罷交差餉！

你班友食屎啦

民間自治, 唔需要政府,
西鐵元朗人竟然要靠自己組織車返屋企, 唔撚洗黑警"保護"